# XBMC Media Center language file
# Addon Name: VDR VNSI Client
# Addon id: pvr.vdr.vnsi
# Addon version: 1.6.4
# Addon Provider: FernetMenta, Team XBMC
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: XBMC Main Translation Project (Frodo)\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: http://trac.xbmc.org/\n"
"POT-Creation-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: XBMC Translation Team\n"
"Language-Team: Korean (http://www.transifex.com/projects/p/XBMC-Main-Frodo/language/ko/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: ko\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgctxt "#30000"
msgid "VDR Hostname or IP"
msgstr "VDR 호스트네임 또는 IP"

msgctxt "#30001"
msgid "VNSI Port"
msgstr "VNSI 포트"

msgctxt "#30002"
msgid "Priority"
msgstr "우선순위"

msgctxt "#30003"
msgid "Character Set Conversion"
msgstr "문자집합 변환"

msgctxt "#30004"
msgid "Connect timeout (s)"
msgstr "연결시간 제한 (초)"

msgctxt "#30005"
msgid "Allow VDR Messages"
msgstr "VDR 메시지 허용"

msgctxt "#30006"
msgid "Read recordings from directory"
msgstr "디렉터리에서 녹화 읽기"

msgctxt "#30007"
msgid "VDR recordings directory"
msgstr "VDR 녹화 디렉터리"

msgctxt "#30008"
msgid "Channel search"
msgstr "채널 검색"

msgctxt "#30009"
msgid "Channel search - Settings"
msgstr "채널 검색 - 설정"

msgctxt "#30010"
msgid "Start Channel search"
msgstr "채널 검색 시작"

msgctxt "#30011"
msgid "Source Type"
msgstr "소스 종류"

msgctxt "#30012"
msgid "TV channels"
msgstr "TV 채널"

msgctxt "#30013"
msgid "Radio channels"
msgstr "라디오 채널"

msgctxt "#30014"
msgid "FTA channels"
msgstr "FTA 채널"

msgctxt "#30015"
msgid "Scrambled channels"
msgstr "암호화 채널"

msgctxt "#30016"
msgid "HD channels"
msgstr "HD 채널"

msgctxt "#30017"
msgid "Country"
msgstr "국가"

msgctxt "#30020"
msgid "Cable modulation"
msgstr "케이블 변조"

msgctxt "#30022"
msgid "Satellite"
msgstr "위성"

msgctxt "#30023"
msgid "ATSC Type"
msgstr "ATSC 형식"

msgctxt "#30024"
msgid "Back"
msgstr "뒤로"

msgctxt "#30025"
msgid "Channel search - running... %i %%"
msgstr "채널 검색 - 검색중... %i %%"

msgctxt "#30026"
msgid "Type:"
msgstr "형식:"

msgctxt "#30027"
msgid "Device:"
msgstr "장치:"

msgctxt "#30028"
msgid "Scan: %i"
msgstr "스캔: %i"

msgctxt "#30029"
msgid "Signal: %i %%"
msgstr "신호: %i %%"

msgctxt "#30030"
msgid "New channels: %i"
msgstr "새 채널: %i"

msgctxt "#30031"
msgid "All channels: %i"
msgstr "모든 채널: %i"

msgctxt "#30032"
msgid "Analog TV"
msgstr "아날로그 TV"

msgctxt "#30033"
msgid "Analog Radio"
msgstr "아날로그 라디오"

msgctxt "#30034"
msgid "Transponder:"
msgstr "수신기:"

msgctxt "#30035"
msgid "New channels"
msgstr "새 채널"

msgctxt "#30036"
msgid "Channel search - Finished"
msgstr "채널 검색 - 완료"

msgctxt "#30037"
msgid "No device available - exiting"
msgstr "장치 없음 - 종료"

msgctxt "#30038"
msgid "No DVB-S2 device available - trying fallback to DVB-S"
msgstr "DVB-S2 장치 없음 - DVB-S 장치로 시도중"

msgctxt "#30039"
msgid "Running"
msgstr "실행중"

msgctxt "#30040"
msgid "Stopped"
msgstr "정지"

msgctxt "#30041"
msgid "Finished"
msgstr "완료"

msgctxt "#30042"
msgid "Channel search - Canceled"
msgstr "채널 검색 - 취소"

msgctxt "#30043"
msgid "Channel search - Error"
msgstr "채널 검색 - 오류"

msgctxt "#30044"
msgid "Lost connection to VDR Server"
msgstr "VDR 서버 연결 끊김"

msgctxt "#30045"
msgid "Connection to VDR Server restored"
msgstr "VRD 서버 연결 복구"

msgctxt "#30046"
msgid "Create channel groups automatically on the server"
msgstr "서버에 자동으로 채널 그룹 생성"
